大家快去簽劉劉個聯署

我用fucking American 做名，大家借劉劉屌爆鬼佬

on9少陣唔好幫人加簽名數OK?

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

簽你老母

死撚開啦五毛. 無人想知啊 係度增加爆光度 你無撚病啊嘛？